（第幾個？）15歲少年，時代廣場越欄河墮下亡

銅鑼灣時代廣場，晚上10時許，一名外籍少年從6樓從高處墮下，直墮一樓平台，面朝地毫無反應，有保安聞巨響發現少年吐血昏迷，立即報警，救護員到場將少年送院搶救後證實不治

時代真係好猛